東隧由朝塞到晚

有冇巴絲有感，無論翻工放工，經東隧永遠都塞到仆街，去到藍田就發現popo自制rb